前度同我講聖誕快樂

同ex分手半年了，聖誕佢打黎同我講左句聖誕快樂，仲同我講個ex要我block左你。。。

祝佢清明快樂囉

你又仲會聽電話

得閒友誼賽